中出論壇689講出去闖 搞gag「喺香港唔使去中國 呢度已係中國」

今年7月落台的前特首、現任全國政協副主席梁振英出席中華出入口總商會舉辦的「中出論壇」時表示，香港各產業需要「走出去」從新定位，才能更有優勢，他認為年輕人要了解其他地區，裝備自己，而不少年輕人會出去闖，但不要求每個年輕人都走出去，香港亦需要他們。。

台下與會者發問時，認為香港年青人很需要中國的年青人來幫，中國應讓香港年青人有個基地，協助他們，交通上也要協助，中國要給香港很大幫助，香港才會有成就。梁振英笑著回應說：「我哋喺香港，唔使去中國，因為呢度已經係中國」，台下即時鼓掌附和。
梁振英認同應為年輕人提供機會，但年輕人亦應自發、主動及勤奮地去做事情，這些東西社會不應幫他們包辦。

中出論壇

中出論壇討論中出支那女人

屌你老母真係中出論壇 以為蘋果老作

啲廢老其實係咪唔知中出點解？

召喚關公